痴撚線！大埔間間黃店都爆哂場！

正值下午茶時段，雖然譚仔，群記呢d都有人排，但大部分黃店亦都係full house/召咗長龍！
另外，bulldog逆市開第三間分店喇，恭喜恭喜！

最後去咗食牛一

經過見到太興金記都排晒長龍

可能今日都多咗區外人

之前去親牛一食嘢都係好少人幫襯

好多次都係咁
想搵間黃店幫襯起碼等半個鐘

係呀，平日真係少d

大埔有牛一？

荃灣都係，我屌，好肚餓

唔係打邊爐嗰間，食魚蛋粉麵㗎，係舊樹記隔離

台風，齊柏林不過fb盛傳珍煮丹偽黃到好低莊

加藤屋都好多人

大埔黃店好高質
日本野 車仔麵 熱狗 咩都有

齊柏林

好鍾意食佢個櫻花蝦熱狗

我頭先行過彩虹 多人到仆街

有無聯和墟友竹月亭

冇自由行都爆到咁，永續封關吧啦

港猿d燒味幾正

吉野家越執，加藤仔就越強大

齊柏林好撚正
啱啱同老母食咗baba station ，再去city walk 2 食埋gelato

平日夜晚想係大埔食黃店都好難排晒隊

個賣相好屈

蕭生幾時先燒到大埔

時代一食飯就排晒長龍

我就係要呢d

係嘅真係唔得掂

老實佢質素就唔係top㗎喇，不過overall我收貨

難道如此美食就是傳說中的一乾三濕?

Pattern

大黃埔好野

當年連馬可孛羅也驚嘆

酸菜嗰個真係酸到接受唔到

而且30幾蚊一個真係貴咗小小

手撕雞飯正架

呢間真係唔好食

大黃黃店好似勁少見告急

今日都食咗牛一手撕雞好食

元氣好多人排隊

有套餐加埋小食野飲ok啦

牛一係黃店咩？

cup of好飲

等緊佢開多啲分店

睇落食得下咁

粉嶺黃藍中立都爆

依家 五六日

明星黃店 = 爆撚硬（東歐、Y so tasty、申子、Tony’s Hell）

中上價黃店 = 只做預約，wall in = 898 （Cafe Zense, 青花, 一燒窰）

app話係，雖然坐入去食我都係唔太覺

聽d人落單多數叫手撕雞

？！珍煮丹偽黃？

我之前出尖沙咀，都唔去黑金堂
想分散投資去珍煮丹
原來

Baba station 多唔多人

牛腩我鐘意食鴻發，不過唔知佢藍定黃

快d開到去官塘啦

大埔有間黃店清湯腩叫基哥一品
食過返唔到轉頭

個人經驗，joe椰，德國廚房相對少人d

都多呀，等咗半個鐘

push

早排無文宣，應該啲人唔知佢地黃，而家有文宣就清楚好多，人都多左

今日食見到門口好似多左文宣？

真心得 仲有得添飯
以前讀ied都有食開

早幾日去食見佢開始玩埋foodpanda，希望係個好開始

下？前幾日過荃灣先幫襯過

Bull dog開係邊？
另外李福林店我搵極都搵唔到

荃灣多數飲呢間，一係賞茶

係邊架

M記對面

彩虹宣傳做得勁恒
好多外區人食 日日經過都多人到痴線...

寶鄉街

李福林我估係以前桌球室果到 你要行入去先見到

如果我黎荃灣掃黃
有2間我實去

Baba station + 茶匠
馳名

賣相唔錯

之前聽過係藍店添

樓主食開屎？
我敢講牛一係全大埔最難食既舖頭,沒有之一,黃店不是大哂

茶匠呢

之前有人拗過，不過未fc到，我好少去荃灣

李福林店係體育館地庫

牛一最鍾意手撕雞撈淮山麵

牛一屎黎

Pattern食到拎埋VIP卡

未正式公布，可以留意fb page
利申打手

Oyster to Go好撚高質喎

ching有眼光

大埔人三餐食鼎天

唔知點講你聽 喺大埔墟再入啲
你上fb search 基哥一品清湯腩睇下

德國廚房個豬手同啤酒好撚正
另外都推介豬肋骨，用嚟送酒一流

ching食開屎？

食過齊柏林熱狗

最慘係串燒要時間整，變相turnover rate有影響

路德圍勁撚多黃店 海壩街小學嗰頭霸晒咁濟

黃架咩！？
btw間野係富善街街市入口右邊

元朗都係
不過元氣都係

辣肉醬 ，澳洲風情 最正

太和pattern

九龍灣果幾間長期有人排隊

開撚咗食埋寫字樓同工廠人流

我上網search 過見係黃
同埋佢收銀長期掛住個pepe

大埔啲黃店真係高質

如果賣三十蚊隻應該排哂長龍

快啲開大埔中心啦
太和好遠呀

真係好唔明顯覺佢黃
舊年有見app話黃 入去見到播TVB新聞
自此之後除非附近爆滿都唔會入去

係黃店 店主都係老一輩 所以唔係好識文宣嗰啲野

Baba station 同burger land 成日鬥多人

我成日都去食不過基哥好似都係黃店

啲人話淨係荃灣嗰間係藍
唔關其他分店事

對唔住
粉麵我而家食越南屋多，今日想轉下口味

下次試

和拉麵
次次去大埔食dinner都等佢開舖

西環夜晚間間黃店都排長龍全部冇位食
金祥 c+ 便當 聚 dare
仲有dare上面三間連住既小店 排個意粉可能要半個鐘
真係要行遠少少食潮越先有個位但都要等

黃色經濟圈就係自由經濟既表現
我地消費就係買緊企業對社會既責任

改名做黃金埔

咖哩豬扒

要等幾耐？個人流好撚誇張

係，d蠔好撚好食
但我上年尾去都好冷清

依家食住個勢，睇OpenRice 訂座
都係咁冷

今日去路德圍間台式便當竟然可能直入
立即華麗幫襯 啲雞便當真係好好食
Baba station太多人暫時都未有機會
荃灣啲黃店真係9成都係高質

準備訂先

黃店排長龍有幾奇

有時pattern太多人，建議過隔離街有間叫blue house都係黃 一樣咁正

exactly，佢d啤酒係其他地方係咪搵唔到？

食牛一 識食一定食手撕雞呢！

今日食完

經過見到真係嬲鳩

咩時間先
次次都唔洗等好耐
因為佢叫野食同比錢既機制令佢turnover 好快

What the food

大埔仲有邊間黃店好食？
最近大埔翻工食過象月 八鯨 水門雞

求下大家去支持下

好豆研究所幾過癮

原來blue house 都係黃果次見個侍應姐姐好靚女
果條街終於可以揀下
鰭一 首爾cafe 同間台灣野其實都幾好食
但唔係黃就pass

btw 半肥瘦狗也不屌

超級城間藍店「星泰真味」一日未執，
其他舖頭有咩資格自稱大埔最難食
呢間嘢由我中學開始俾人話難食，
講到而家都仲喺度

我諗佢預埋你加小食？
50蚊有找 熱狗+小食/飲品x2
其實抵屌
其實漢堡熱狗類係咁上吓價錢 只係m記做爛市
搞到美式食物好似suppose要好平咁

想問越南屋係咪真係黃店嚟？
上次五一黃金週入到去一張文宣都冇
嗰度啲人仲用普通話溝通

fb group話荃灣果間偽黃

八鯨隔離有間車仔麵叫多多 佢既炸豬扒同乳鴿都好好食

見過好多次 但平時都係幫襯茶匠多
原來咁多人讚 過兩日試吓先

咁冇問題
如有幸我到荃灣

茶匠> cup of...

有排先排到珍煮丹

帶子鵝肝反卷

太興

饅魚蛋包飯

Blue house老闆後生仔嚟，雖然冇乜點貼文宣，但係肯撚定係黃

鼎天個人覺得麻麻，
不過位置真係方便到屈晒機

翠屏另一間黃店係食串燒同酸辣粉都好食㗎

我多數中午去嗰邊，次次見到都逼爆，同埋可能唔算貴好多學生都去食，之後就轉場

以前食過都幾好食 啲意粉下次再幫襯

真心推薦德國廚房，homeland

Cafe2.0

牛一真係好正 我食開手撕雞飯

食物真係唔講得上係上品
梗係啦咁多單廚房佬仲邊有時間煮到最好食比你
不過咸蛋西多士（？）之前蛋哥推介
好想搵日試下

有冇名串燒我食開彩虹

食咗成千銀

星泰真味收皮先定開到戲院先？

burger land好撚好食 之前冇咩人食 好驚佢執 而家想食都有排等

收到風太和店唔做

燒腩仔皮好脆

食乜撚日本野元氣啊

戲院真係
早幾年好似話plan好咗，
拖到而家一啲進展都冇，
懷疑因為支那肺炎而收埋皮

我睇佢地fb有出post罷工支持抗爭

你睇返和你Pay列佢做黃店嘅原因
佢地5/8 11/11 13/11都有罷工
普通話/冇文宣嘅原就唔知道啦

見到藍店元氣、太興...一樣多人
無須憂懷喪志，就由他去

做好本份，讓黃店站起來、富起來、強起來
黃店強了，就可支援成個圈子

唔撚係啊......
港島已經冇分店，
連收工都冇得食

屌 大埔排黃店次次都等15-30分鐘 明明大埔都好多黃店但都要排

why

共度一燒

大中行到去太和好撚遠

一乾三濕

嗰個叫共度一燒 不個得戶外位
夏天食真心熱

叫「XX一刻」，唔記得
Exac7ly對住74X個站，
好撚嘈嗰間生果舖隔籬

好似比較少有，同埋我幾鍾意佢有個簡介會講啲啤酒有咩特別

我聽到既係商場問題

共度一燒？

藍絲都要食飯
你都唔想藍絲陪你一齊等黃店掛 仲有啲呃飲呃食貪優惠
由佢地啦 自己食黃店就夠
最多行過元氣大叫有蟲架

ok

粉嶺係咪聯和墟有黃店？雍盛個邊係咪冇野好食

依家食黃店唔book位真係好難有位，開多幾間得唔得？

領展！？

係啊，我記錯咗添
雖然等得比較耐，
我通常落完單，過賞茶買嘢飲，返到去就差唔多有得拎
好少酸辣粉有黃㗎

唔撚係掛

得閒去下
之前去見到大快活同加藤屋夾住個越棧
畫面幾壯觀越棧完全冇人 加藤屋排隊 大快活坐爆

唔理藍黃 星泰真味難食到嘔 唔明點解仲屹立不倒

up

呢間排外賣都等到唔想等 大埔最黃嘅店

銀龍 大家樂 連名都唔記得既點心茶樓
唯有去華明湖景大快活 or 花都齊柏林食熱狗
再去華心買生果

牛涮鍋、卷之卷、闔府統請、咖啡灣、What The Food

仲有合府統請
肉餅 雞bow 咖哩飯

有段時間見榕基好少人，而家好似吸咗好多師奶同銀髮幫襯

有冇巴絲食過昌運 後面嗰間 滿腹食堂
見佢Openrice食評唔係咁好
但我自己食完覺得算抵夾正
滑蛋牛肉飯 同 豬軟骨飯都正
重點係真係食到我好飽

收銀位有張光復香港，時代革命 postcard。

雍盛嗰邊真係上個月入去搵朋友食飯，打開和你eat完全搵唔到嘢食，結果係附近d商場食大快活

黃？未食過！又一間

大埔人痴撚線
食到大埔啲黃店可以喺咁嘅市道開分店
其他區唔該學下野！

Park cafe 同滿腹都好食

食

榕基我成日買返去加餸雞軟骨!
但成個餐就未試過

ching都中左個一字呀

大中元氣仲係排隊

我屋企人成日買呢間加餸

榕基係咪廣福道中間嗰間啊？
佢同寶湖暢和都好早收，
Weekdays完全幫襯唔到

煮屋個all day breakfast

Blue house食物質素真係好掂
第一次食真係嚇親

唔計黃藍雍盛都冇野食啦

對唔住

滿腹係真.黃店

呢間真黃店 未有藍黃個陣已經成日食
我幾鍾意食佢嘅三文魚親子飯 呢間野性價比高

好撚正, 要入大埔食了

牛一近排多唔多人食？

之前我食得太多 要抖抖食其實黃店
越南屋都狂食
要轉下食其他

冇乜客
五一個幾晚牛一個場都靜

dllm最憎排隊

最近都還好 我多數平日夜晚去都未坐滿

講起五一 我路過見到 象月 千之味都勁多人

上次試左闔府統請
有機會再試下其他

有間銀龍

Route 83我係和你pay見到佢85有罷工 但店面無文宣 啲野幾好食又大碟

大埔黃店首推金源 同 takeeateasy

個排水門雞又係長期排隊
廣福道hotdog晚晚都提早賣晒閂門
好撚痴線

上次試過咖喱肉片，但肉片完全唔入味，食到陣白灼既味道
如果老闆見到希望可以改善下

根本無分藍黃間間都係爆
D人出返晒街食飯

乳鴿係真乳鴿，應該係全大埔最好食？
炸豬同吉豬都唔錯

吉 野 家 ～

係呀，暢和我都未食到，一樣係時間問題

唔講食物，多多老闆娘勁好人

我懷疑係人血饅頭

呢間burger同豬手好撚抵食 隔離有間叫homeland 又係排隊排到痴線 仲有和拉麵好好食

真係 冇諗過呢個價錢咁大份咁質素唔錯

我都係食咖哩牛腩 就比較入味
不過都係改善既 有冇試佢即磨咖啡

餐我都未食到，btw老闆娘好有禮貌

花都開咗齊柏林牽情間有闔府統請

冇喎，唔飲咖啡，仲有咩其他推介

齊柏林逆市開分店就知味道/黃有保證

大埔黃店高質過藍店好多wor

肉餅

睇住bulldog由根本冇人幫襯，到而家開第三間，真心好感動

下
唔撚係呀

加滕屋外賣減$5

Book marked

藍店冇人食 來貨自然唔新鮮
臭既黑警也不屌啦

好食係好食但嫌佢要等太耐
下次落完單先去買其他嘢

入來試下homeland

因為藍絲鐘意食屎
Mos burger 佢地又食唔慣

呢間野熱狗好好食 雖然價錢貴左少少 但好好食同好飽

等10分鐘就有

冇記錯花都有間黃間眼鏡鋪
咁岩可以買下con / con水
配眼鏡就有啲耐

對佢地logo好有印象
因為真係似老闆+老闆娘

係咪比人火魔法果間唔記得

ching你條脷係咪壞撚咗？

Blue house 好食
隔離間糖水係唔係黃

燒鵝都好撚好食 不過見佢好似冇乜人咁

Park cafe 好撚好食
冬陰公牛脷意粉

一家大細多

心水清,吹奏佢既人應該落地獄

象月好食

竹月
粉嶺都有好膊黃店

暢和醉雞

今日沙田都係

仲有木衛二

大統領柏斯意大利餐廳

老實講我認同質素唔係好好（老虎岩都係我覺得），粉麵鴻發同廣成，不過唔知黃藍就冇食了

藍店係位置好
但好難食

超級城入面架

之前有朋友特登入大埔食呢間黃店 的確幾好食
其實大埔都有唔少係貼左文宣/貼左pepe公仔/貼左口號嘅鋪頭不過和你eat名單係無

呢間正 唔食正餐都可以買外賣手卷

鮨一好似都話係黃

可惜分店唔多 食過一次其實味道ok 價錢仲要好撚平

咁就好
第一次去係因為baba冇位，見佢又冇咩人食就支持下
比想像中好食

有時唔想食飯直接叫半隻
都係由45變49
唔想食澱粉一流

中午食過一次雞扒意粉 塊雞扒大過我塊面
牛脷risotto都正

直頭食屎

呢個真有個（湯飯有得揀壽喜燒底）嗰個
好好食

又夠飽

大黃埔

咁多位大埔友如果明黃店食厭左 轉下口味會去邊間

Risotto都好出色

已成飯堂

佢有 join 飯劵個 plan
都算係咁
唔洗下下要求金店嘅

S

屌呀

有邊d呀？

幾多文宣下喎 有立場好過冇 唔好聽講喇 親身去一次證實下啦

叫貨現成雞你都啱？

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

個老闆同食客會有交流 鬧爆政府

狗糧都可以日日食？

今日都大埔食左黃店

早幾年啱啱開係出名難食，雖然越黎越好，偏偏分店d位又隔涉

邊間唔係？

其實可唔可以唔好再分淺黃深黃呢啲term?
大家都係黃ok?

On9

前幾日食過，的確唔錯

I mean 某啲人覺得深黃店先係黃店姐
我就覺得佢肯表態已經夠

到底你有無食過
定你有錢日日食好西
佢已經好過正常茶記 level

都頗耐之前食過冇見佢表態
但野食係幾高質 可惜

手撕雞同淮山麵都好食
呢間係真黄，有join黃圈

咁要支持啦

大埔間千之味都未update,得深水埗同大角咀

佢無乜文宣 最明顯都係得佢收銀後面個月曆

係，黃得黎如果又要比藍絲popo搞又冇手足食真心慘
已mark低

師兄 你呢個咩名堂？有冇地址？好似好正。

牛一

其實和你 eat 個 app 報料有無人follow

想知大榮樺立場係點 好似無乜人講過
抵食但成日驚佢藍

麻辣雞飯好撚正
次次都食呢個，同埋開到零晨，叫多個選擇
唯一唔好就成日唔比湯

好似無表態 但聽人講過係藍 希望唔係呢間都抵食

同問
雖然成日見親佢咁多人就唔想排

和你eat 成日報咗料都唔update

仲要好隱蔽

無錯黃店係等得耐 但都可以叫外賣嫁
叫完行下商場一個圈就拎得

有，熊茶 咪比佢DQ左

牛一，係運頭街，你可以試下手撕雞系列先

清都好撚落力狙擊

日日幫襯黃店，習慣咗要預留半粒鐘排隊，但又等得幾開心

睇唔過眼班打手係到hard sell狗糧

除非本身就係特登去食，唔係嘅話冇人會行經

個滷水真心係出色 啲鵝/鴨肉唔會係滷到實哂嗰隻

元氣都好多人

佢個乳鴿係我目前食過最好食既之一 皮脆肉嫩
以前八號花園間茶樓既乳鴿比多多更好食 佢執左之後我時不時都會諗起佢

想知超級城嘅牛角 nene chicken 新麻蒲係咪黃

見和你eat有寫佢係黃喎

blue house唯一問題係好細碟

係咩
冇咩為意
老細好好人

算啦
人地小本經營

Cafe 2.0都係？
求FC

鴻發係正 但宜家街市整緊係咪收左皮

原來彩虹都逆市開分店！

茶匠好飲好多...

知唔知咩原因
搵日入去食順便問下先

牛角老細應該係黃

google搵到

薯條又係正，大大條

係，連帶新街市幾間黃店都收埋

街市間滑嘟嘟係咪都收左皮

其實十令分鐘嫁咋，因為個個黃客都好識做 大家食完都會埋單鼎天真係黃到金
大黃埔好多黃店都有好高水準！
貼張鼎天“大雞扒飯”先

咁證明大埔好撚需要你個幾日你都冇喺一田個一帶出現過 只可以咁講

係

btw
荃灣沐白就結業
大家睇下幾時會經過

和你eat 冇（得尖沙咀）
唔結業都難

咪再開台灣茶店啦...

之前有係其他黃店賣糖水，不過而家停埋，anyway 7月就開返喇

黃幫襯

老實講個位真係好7
開咩都執
做得最耐已經係吉野家

好撚大塊

牛一點會算難食，真係要講難食鼎天贏啦
腩河食基哥
西式食blue house
晏收工食牛一(開到2am好似)
我傾向去啲低調少少嘅黃店

我見大埔好多人仲食洛同

快啲去報料

Btw 如果有人經過過之前大埔火車站lennon tunnel
有幅黃店地圖 有人手寫咗 cafe嘅事跡
個啲字係我寫嘅

期後我見文宣手足換過張新嘅印刷版本
加返佢個名上去 thanks

落親街食飯都要迫
好彩係單身🐶一定有位坐

鼎天真心係全大埔最難食
又最唔抵食嘅黃店

話鼎天好食個啲人可能食開劣食
痴撚線

$50 一個下午茶 塊雞扒硬到𠝹損嘴又冇味
我地一班由細到大都住大埔嘅
幫襯過兩次就不了 我寧願就咁捐錢

發覺好多鋪都係大埔做起左 就去荃灣/元朗開分店 或者掉轉

去過見佢有義賣日曆 間鋪都有掛起仲特登影低
大埔年宵佢都有份傳單放係鋪頭

Exact7ly 唔明啲人點解可以唔知
證明佢地返咗工

其實係唔好食 大學canteen level
但未到劣食

推薦燒春雞、薯餅早餐
其他真心麻麻地

如果有機會早起身就試下早餐

珞同係衰咩

明明個位人流唔低，唔知點解做極都係咁

老虎岩
同埋彩虹隔離間一鳴居酒屋無on list, 但睇佢地fb 區選大勝之後都有出po慶祝

點解我要㩒入黎...好撚肚餓呀....

呢間真黃店 大家幫襯多啲

你而家可以買熱狗食

一嗚好好食 原來都黃？

一鳴應該黃啦，隨離間壽司好似同一老細？

一鳴應該黃啦，隔離間壽司好似同一老細？

邊間壽司
btw, 和拉麵啦

即係彩虹同一鳴夾住嗰間，和拉麵咩時段都要等

呢到又話一鳴係藍

滑嘟嘟可以whatsapp外賣去黃店度攞

好好甜品 食飽飯口痕就會去食糖水
個人覺得偏甜 但係過下口癮一流

OT 完十二點幾次次都係食牛一

咁多巴打話鼎天難食 想問有無其他推介
普普通通食個飯就得

老虎岩

想搬去大埔

多唐樓地鋪

師兄小心身體好喎

之前重肯免費幫我加麵底
又好食

真 幾十蚊茶記質素
樓上有條友係咁追擊係咪有仇

牛一熟客表示最近啲漏單情況嚴重咗

漏單特色來，唔係最近

太和個間？我記得有鋪頭有文宣喎

屌真係講起都想飲

其實我諗間鋪應該就保持低調？

住運頭塘每次食飯都要行好遠搵野食

西餐park cafe 都ok

我認我懶西 我多數用deliveroo
再唔係就自己煮

乜群記係藍？
好耐以前食過一次覺得唔錯

我都好Q懶 試過連續幾餐都係食三哥

近排搬左黎大埔 日用品 雜貨 傢俬 有冇黃店推介

兩大商場唯一支持大快活

屯門元氣仲好多人

九龍東要上慈雲山食

我識執笠倉，阿布

我都係大快活fans 成日去食咖哩牛腩

食開呢間個酸辣米線 勁好食，不過收一點勁早
間嘢叫共渡一宵啊

好食 但啲嘢食好滯 兩個人嗌三樣嘢差啲食唔晒 同埋最近無手工啤賣

慈雲山分店晚市 一個餐-$10
唔知呢個優惠仲有冇

有人話大埔中心一銘記係黃
有無人聽過

滷肉飯好食 仲好似唔洗40蚊

無表態wo

大埔真係平均一百米一間黃店，黃圈玩吸印仔食完50蚊以上就可以有印仔，好有gimmick

我都而家OT完去食牛一 啱緊食手撕雞定魚蛋粉好

和你eat真係好唔齊

上次2條友食3個 main，都仰想叫多個拼盤

可能我哋三個main都有芝士

密度可能觀塘高d，不過大埔都算多啦，而且乜種類都有

講講下已經想食

上次2個人食左個炸物拼盤+意粉+pizza 飽到差啲食唔晒
homeland好多外區人都會入黎食,有時要book位先食到

賣熱狗嗰間真係極高質 去親十次都有九次買

成日入阿布泰兜個圈都唔知買咩好就出番黎

大埔仲有黃店係食粥同食點心,都要支持下

有冇人講下港島銅鑼灣灣仔個邊 新界個d好遠

佢個喇沙其實幾抵食

係咪廣記同老馮？

有冇人知廣福道間Route 83係咪黃店？

入去都係為左買蚊水， 同腳貼

係不過老馮成日都排晒長龍

係啊 仲幾好食添

黃啦 佢有好多文宣同有好多抗爭貼紙比人拎
呢間burger好抵食

以前住大埔成日食
咸豬手 薄餅都好掂
但我前年搬離咗大埔
遲啲得閒要返嚟瘋狂掃黃

一嗚2間嘢個老細藍嗰wo

滷肉+甜酸菜+粥。好食又平

btw想問宜家仲有冇播TVB新聞先
有時老一輩唔識野 如果係真黃店 可能試下提下佢地唔好播TVB好d

之前有間黃店 出面寫唔會播TVB會播RTHK/ViuTV
但入去先見到播TVB
我呆撚左

到依家都冇表過態，你都好意思去推介，大埔隨便都過20間黃店啦，淨係佢條街都有2間黃店嗱，洗唔洗去支持d中立撚丫。

下次試下喇沙先 買咗手撕雞飯食

幾鐘意食呢間 不過個叉燒成日都好瘦 雖然都唔柴 但都想食肥少少

冇播tvb，同佢一定係真黃，有參加大埔嘅黃圈嫁。

廣記

我上星期先搬黎大埔

午市好多人食

食粥一定去廣記點心一定去老馮

大埔好多黃店
好少去大埔
下次一定去試下先! 希望唔洗等太耐都有得食

次次都係食手撕雞淮山麵

好想試不過真係多人
大家都不仿支持下廣記
雖然明白大家唔會食粥 但搵一餐半餐試下已經好好
鐘意食就keep住幫襯啦

咁你有福啦 黃店多到食唔厭

廣記好早已表態 一定要支持 間唔中清下腸胃食粥

大埔人 黃店黎講
暫時食過最正係暢和麵家
個醉雞麵真心正

次次醉雞麵好快賣晒 想食麵無得食 前排仲要成日比黑警搞

係
不過術去廣福道少少遠

廣記d質素麻麻
老馮好食

係呀佢唔算好食 但佢好早就表態支持 間唔中可以支持下

係 有次食緊睇到個後生仔話唔夠錢 但鋪頭唔收payme 老闆娘叫佢下次嚟再俾返

大埔黃餐廳店主見到依個留言 可唔可以研究下加一兩個素食入menu? 屋企人食素但好少選擇

牛一最正係個手撕雞飯

彩虹串燒都係路德圍開分店

多謝支持

我未食過 搵日一定幫襯

懶嘅可以試下叫外賣 有個大埔黃外賣圈

幫你推下

5步一黃店

大埔好似富善富亨個邊無黃店？

但我見佢地fb都出過下po 雖然唔多 鋪頭又無文宣
但見到入面d侍應都係後生仔 如果藍佢地應該唔會做掛？

btw有冇人知三不館係黃定藍

藍到pk

大埔藍店一樣爆哂場 排哂隊

今日返工先食完
個汁有點咸不過係好食的

今日又食左個招牌熱狗

我次次都食芝士

又抵又好食

唔係好熟路，但想問下最近大埔墟火車站附近同運頭塘果邊有咩黃店

咁耐都冇人講oyster king
琴晚去食咗真係好好食

即係本身多人， 咁都自high

大埔人表示排到腳軟

冇最近要去到大埔墟，不過都好近姐

講開豬手以前有個蜜糖黑啤豬手而家冇得嗌

上次叫左呢個 食埋個芝士薯波 漏到仆街
下次都係食返美式算

估唔到bulldog 可以開多間
好撚勁

話時話
黃店之中廣記真係算少客⋯

茶語有次罷工都無開門
唔知佢係響應罷工定點
但聽聞老細係黃嘅
同埋佢d 嘢食都ok

大埔墟有牛一，route83 個d
熟食中心都有黃店
可惜仲裝修緊

嗌開黑啤肉醬

大統領常客路過

莫講大埔，旺角啲黃店都爆曬場

勉強叫黃好似得牛涮鍋，不過爭議度咁高就食大快活算啦

bull dog 去左邊到開第3間

手撕雞

個腩好似好正

下？
你盲左?
收銀對面果面牆咪貼晒文宣

好波

已訂

下 之前唔係話大埔墟嗰間係藍咩

聽過係藍

係！

link

桔梗 對面 間隱世越南菜 如何
以前食過好好食，豬扒撈檬

訂左 五六日 黃金時間，試下先

好好食又黃到痴線，但佢成日比人搞，佢果條街左右所有鋪都係藍。大家有得食好食。

食緊鼎天 門口可坐狗

牛腩撈
個麵底好正咁

前排佢一日比狗搞幾次爭啲成日做唔到生意

譚仔係日資

冇情人就solo食

之前食過焗豬，塊豬扒好厚切

闔府真係唔惦
隔離金龍服務價錢都好好多
就黎兩老都唔想再幫襯 但附近得佢一間黃
好難搞

點止難食
中學lunch 食過一次
炒飯有蟲 同我講係海鮮黎
屌佢老母當人智障㗎

呢間前排自燃真係抵撚死

滿腹

舊粥鋪 始終後生未必啱食
我就次次病/清腸胃 要食粥一定食佢

其實我覺得廣記好食
可能我鍾意食粥同油炸鬼
不過對我嚟講唔太就腳 所以少去幫襯

你話毒撚位幅牆？上禮拜食好似都無 得啲手寫menu 今日再幫襯睇睇先

強烈推介和拉麵記得加濃湯底 好食過一嗚好多
利申由佢啱啱開無乜人已經食開 到近排太多人排少食左 毒撚一個廢事霸枱

搞乜撚狙擊牛一, 麻雞飯好好食wo, 人地文宣成個正門收銀都係都話少

點解覺得佢唔掂

用和你pay la

唔明點解仲有人食 仲可以未執

藍

我都要特定行過去去食病先會特定去買粥 成日怕佢地無咩人幫襯會執笠

想問大埔墟除左route 83、bulldog同彩虹
仲有咩黃店

暢和 金源 泰國佬 老虎岩 和拉麵 fat belly
Homeland 德川壽司（外賣）
想點啡

應該仲未數完

可以去近太和既溏串小町，有唐揚牛蒡、炸芝士條、芝士年糕、少量蔬果串燒
鍋物可以落哂d菜同豆腐比食素既屋企人，再落肉比自己食

唔該曬絲打cls原來有咁多 mark低先
泰國佬食過一次

睇app係

高汁

有行動？

星期六日好多人入黎大尾篤 行山 踩車
勁多勁多人

價錢 種類 服務 都比金龍差
價錢：常餐要$46 隔離$3x
同一款炒飯都係貴近$10
種類：有炸髀 冇炸髀飯 雖然有焗薯/飛碟 但一隻焗薯$43 咩都冇包 反而基本既茶記下午茶就冇咩揀
服務：我經常叫外賣
早餐時段9成唔聽
闔府次次30分鐘先到 金龍快1/3時間
找錯錢/落錯單 經常有
其實我成家一早blacklist咗闔府
只係見佢黃店 先叫返佢 但兩老始終冇所謂
唔明點解貴啲 又等耐啲 又唔係好食啲

呢間正 又黃又好食

諗起大尾篤都有黃店

譚仔其實真心問藍定黃如果藍嘅有咩黃店可以代替

佢隔離間burger都係藍？我老母好鐘意食
睇黎要ban鳩佢

燒扒屋同八號餐廳都係藍

呢兩間我知 連oyster king隔離間漢堡包店都係藍？

上面鼎天都話難食到仆街 我自己覺得好好食

好慘架佢，俾三四間藍店夾喺中間，周不時就有藍絲，偽黃報食環，偷拍入面情況

難食咪食其他款式照可以支持鼎天

其實佢算好叻 間餐廳係佢係上手頂番黎
都捱左一段日子先有今日
希望佢可以頂住

係呀毒撚位我上幾星期去仲有wor

你可以係鋪頭出面睇左有冇先再入去幫襯

有冇人少去 明星黃店，多人靜靜地既黃店

牛角都算黃咩？

肯定係黃,個老闆仲係手足

旺角站冇乜人幫襯

要等公布，不過唔係大埔區

黃埔堅料

富享富善好似結界咁

Fama好好食，又抵到喊

最多人like始終係手撕雞系列

邊間？

老闆好正好黃

低溫三文魚壽司

蘆慈田個頭？

唉

其實佢都有炒粉麵架，正常茶記水平

表示每次自己一個諗唔到食咩
就會去鼎天買個是旦飯返屋企

仲有榕基呀，feel到有心做食物架
想點啡又係正，本身我唔好紫薯，但佢杯紫薯latte堅係正

牛一招牌手撕雞撈係好食 但樓面真係經驗未夠 不過都會支持

比較可以係個到hea全日嘅cafe

有兩間
pimary ＆ co
家啡

下次想試下個肝

家啡 都係cafe黎 假日排晒長龍

日資嘛，唔係唔食得嘅，唔係first priority咁解

想試 其實想點啡係咩位

有無人知忠誠係藍定黃？

富亨唔止藍，啲食肆全部又貴又難食又態度差

燒扒屋真係食屎，明明做學生生意起家，都要做藍店，執7佢啦

唔係第一日嘅事丫

太子係咪藍到仆街

食野前後
可以去解憂買書睇

係多利民，大埔鐵打後面嗰條街，唔係好顯眼架

CLS

忠誠個仔就係基哥腩老細，不過應該冇表態

烏冬好食

上次係大埔飲賞茶
難飲到仆街
後尾係果邊食左間叫Park Cafe既黃店
幾好味

咁忠誠盆菜館?

推

藍？

好似請咗新伙記？
反而之前成日見嘅哥仔 都3-4個月未見過佢

係！ 黃色經濟圈唔只得飲食

係喎，同埋老闆兩公婆都少見咗

百分百
大家樂
桃園
太子

bulldog好味

忠誠茶座同盆菜好似係同一老細

所以感覺好似有啲唔同 但都會支持

𣈱和啲粗麵好撚正
老虎岩都食過 正正常常呀
但係牛一就未試過

廣成唔好食
鴻發係咪新街市二樓果檔？

經太平行好快姐

元朗國都係

今日第一次試bulldog 好好食
準備試哂其他味

係呀 難得去完會仲想再去既黃店

點會經太平 多數沿太和路直剷 或者行省䩑草堂果邊

好笑嘅係，間嘢好污糟，嘢食又難食，都仲好多人食。

松記糖水係咪藍？

真係好難食 直程癲覆咗我對扒嘅認知
佢全部扒都係well done合成肉 乾過柴

仲有成日有小強陪食

好似黃到金

可能我唔近大中果邊
次次食完飯散步當運動

如果近吳禮和果邊又真係行太平近啲既
以前讀書行到慣晒 而家最鐘意就係係林村河散步行到去海濱

公道d講
因為宵夜時間選擇唔多食過幾次
手撕雞正路野，無乜大上落
牛腩有一次食勁好食，好食到即時再叫碗淨腩
諗住可以取代鴻發
之後再食多兩三次都好普通，失望既
總括唔算太差，不過感覺少少污joe ，但未試過因為咁而痾

次次食老虎岩都覺得d腩好少
廣食一定唔係top，但自從其他鋪好似蔡潤都跌哂watt就覺得冇乜所謂
鴻發係新街市不過而家裝修收咗皮

聽講過大埔分店係黃

金黃大埔，大埔友

homeland 都 ok
不過最好 book 左先

大尾篤咁遠都有間火柴盒
好屈機

我都覺得佢個位麻麻 不過嗰邊最近開咗千之味 多個原因特登行過去

仲有麗娟花店

收到 唔該晒

Btw 好心黃足就對d員工好d啦

見我fd番黃店做到成隻狗咁，問佢人工幾多
底撚到噴哂水

佢有罷過市 同埋佢講明唔播tvb 假新聞

Route83 德國廚房 蠔王 homeland 都幾好

佢個邊有黃店3寶
千之味加老馮加廣記

老馮好味！

下次試下先

麗娟花店之前為左黃圈吸印仔去左幫襯, 睇場個阿婆問咩都答唔到
最後買左消毒野算

牛一蒜辣手撕雞飯
不過個湯十次有九次問佢先俾

Fat belly 有無人食過？

都係近排先知有依間嘢

口味有待改善

佢同溏串小町係同一個老闆

琴日去左食榕基，真心正喎，平時唔太好滷水都覺得可以encore
間鋪s staff又有禮貌又夠黃，食都食得爽d

轉咗大鋪之後越黎越多人幫襯

想問下大埔有冇黃店賣炒粉麵飯? 星洲炒米個類. 唔多覺眼...

寶鄉橋間金源?

呢個我答到你，因為之前送湯唔係個個都飲，所以宜家問先有

運動前已經成日去，因為坐得幾舒服，成日同班伙記同老闆傾計，白飯任添，好好人。運動後經常屌鳩政府，又試過比藍絲搞。

黃色經濟圈未咁hit個陣，已經貼紙貼門口。

雖然野食唔係好標青，但係打完波，一定牛一

廣記，苑記
不過我都而家都唔sure苑記係咪真黃

廣成係黃，個老闆唔係廢老，係個30-40歲既男人，成日笑D警察。

昌運苑記應該係黃 我見櫃台頭有pepe

留名待食

已經諗緊聽日食榕基定千之味定暢和

成日要開口先比

原來係咁

俾人話藍應該係因為運頭街果間分店

終於有間魚蛋粉可以安心啲食
魚蛋我本身係prefer海達同廣成 不過海達聽講係藍 搞到成日想食魚蛋又唔知食唔食好咁

苑記好似都係類似父母藍、仔女黃嘅case？

海達，各位自行判斷

咁未必係我第一選擇

東昌街個間西餐多人到pk

謝巴打
咁我當佢中立 真係好想食先去

由一開張已經超多人，好尾機

唉，以前鴻發同海達係我首選

講真其實我都係海達>廣成少少 算係我comfort food
牛腩我覺得周明園都幾好 可以試下(千祈唔好話我知佢都係藍)

超級高質！！！！
比起其他黃店可能就貴啲
每人$3xx

海達牛腩都正的，以前一個星期食 2 3次
周明園中學貪平食過一兩次就冇食了，嗰時大埔太多選擇

好運店如果未執唔知會唔會係黃店

屋企人都講過海達牛腩幾好 不過佢係柱候 我自己鍾意偏清湯腩 同埋去親就會自動嗌左魚蛋 所以未食過
周明園我就腳所以由細食到大 大中嗰頭粉麵佢算好
另外都想試下基哥

大渣哥好食

九龍灣起隔離者

多謝杜文澤，宣傳完本身已經多，而家係爆

Homeland 又係多到仆街

睇佢fb 會係荃灣開多間分店 癲到

你當大埔超級城間星泰真味流既？

我窮死都唔撚會食呢間野

呢排好鐘意食blue house 係翠怡個邊

一入門口就見到文宣 雖然唔係黃店list 但同老細吹過水 應該都係黃黎

連紅蜻蜓都執鳩埋 佢都仲做緊

大中班人係咪食開屎

Btw : 識得紅蜻蜓既 應該都係中學係大埔讀過書既人

唔撚係掛 我成日食個J4

老虎岩幾正 上次同班fd本身想食homeland 但排隊排到2046

之後去左老虎岩打邊爐 d野仲要幾好食 埋單一個人都唔洗2舊

Oyster king 我都成日食 個老細咁有性格 好撚驚佢執笠

佢又被2間藍店 夾撚左

燒扒屋同賣burger個間 成日被呢2間閪野搞

個老細個女個老公係做狗

紅蜻蜓雖然係難食
但勝在平，扒餐多選擇
仲有冇人記得佢個麥皮白湯

星泰真係難食到癲
都唔明十幾年都仲可以生存

中學雞個陣 30幾蚊 有湯 有包 仲有塊扒咬下 算係咁啦

之前都班fd幾鍾意食燒扒屋
貪佢夠平
而家？不了

同埋多位揀，一班同學8個都有位坐
星泰嗰時已經40幾蚊 仲要侍應又西又難食

pattern啲意粉好正

blue house推薦啲咩？
食過一次牛肉蛋飯
覺得個價錢少伏又唔係話難食嘅

大埔鼎天係咪真黃？

今晚要過果頭

海達越做越差啦
有次食食下嘢, 同我搭枱個阿姨係碗麵度撩左隻小強出嚟, 即刻胃都反埋
又試過我老母去食完之後個肚唔舒服

L1 意粉 佢做白汁既意粉水準好高

佢都係假黃既話 應該就無黃店

搵日LUNCH去試下先

比兩間藍店夾 好過 三間黃店 三串一

周明園藍到chi sin

大埔人好幸福

HOMELAND好似未係黃圈都好多人,依家夜晚去食要BOOK位

星泰真味咁難食仲未執真係好驚訝

黃店3串1 都好呀 間間都爆

好似旺中咁，台灣茶/飲品店 4串1 攬炒

大埔暫時連續三間黃店係千之味加老馮加廣記,但3樣唔係食小食都係食正餐

大埔間老馮 有冇千層糕賣

廣記 我幫佢買杯豆漿飲下啦

3間好彩都唔係類似嘅嘢食

有呀,古法千層糕好似

泰國佬老細612之後比人起過話係扔磚暴徒

，

我間唔中想食粥會行去廣記食,好少粥鋪係黃

其實呢3間鋪再行多幾步有間叫茶點,食台灣野,佢應該係暗黃,見到佢收銀處個邊有貼文宣,光復香港嘅野,同埋PEPE公仔,但間野好逼同埋都成日好多人食

我就係睇完呢個post先知茶點暗黃
前幾日幫襯左, 唔錯唔錯

係咪昌運嗰間？

發記應該係藍？
廣記唔錯㗎
不過而家熱 食粥真係好辛苦

紅蜻蜓其實唔算執 係變身過太和做左香葉屋

利申: 大埔食肆最憎星泰 第二紅蜻蜓

唉屌 果然現實都係殘酷

昌運個間係茶語,好似都係同一個老闆,應該都係暗黃

但係佢之前話全部都親手燒
去左荃灣 大埔水準唔知會唔會跌
好想食呀救命

海達係一開波嗰時先好食
後來真係愈嚟愈差

反而中學時間好鍾意食紅蜻蜓,覺得佢個餐有埋湯有埋野飲又有大枱好適合成班人去食

昌運嗰間叫茶語，但兩間都暗黃黎🙊

牛一幫襯過兩次，真心覺得麻麻地
食開榕基同暢和

我係好耐之前試過去食炒粉麵 嗌左個貴刁 屌佢老味只係將星米換左個底做河粉但係一樣味 之後就嬲撚左無再去
不過必須承認 印象中佢下午茶塊吉列豬扒係唔錯

泰國佬係藍加好撚難食
呢度同大埔谷永遠就有人話係黃
都唔知係咪請打手

有冇人覺得鼎天啲野麻麻地
食過沙嗲牛麵冇乜味 卡邦尼意粉又太鹹

食開是旦飯

賣burger果間係藍
係咪轉左手？上次去食啲人唔同哂又難食左？

發記長期播cctvb news

食扒飯會好食啲
沙嗲牛麵我覺得ok wo

有冇人知大榮樺係黃定藍？

Yes.

食茶記係金源好啲 但係鼎天係食西餐茶記

oyster king 老細同我講話係藍黎 佢話上一手就係黃 呢手係藍絲接左黎做

Yes, 豆腐花、糖水

唔係大街果間
而係燈位再行入去果間

屌 以前好鐘意食佢個大隻佬burger同羊架

海達剩係四人限聚果時都可以坐滿人就知咩料啦
重話自己識食環狗唔怕
咁唔衛生既鋪狗也不屌

香港多咗好多人， 冇得旅行，公幹,讀書

Burger Kitchen？

但依家見呢間野同燒扒屋仲係好多人去食

佢側邊個間囉 名我就唔記得 總知係食burger個間

Oyster king 老細仲話 好多人都唔知佢係藍

富善街清湯腩黃

老黃店

500唔洗找

香港人又贏
黃色經濟圈不知幾成功
難怪支畜日日屌

咁係Burger Kitchen
屌真心唔知幾個月前都有食過幾次
純粹覺得幾好食，但如果係藍就真係要公告天下

果時應該未轉手

但8月5果日發記有罷工仲有好好甜品附近果間醉雞煲都有罷

咁就基哥啦，順手去埋隔離joe椰買果汁呀

老細係咁之前佢話有條友日日打去問有冇開但又唔黎，屌咗成餐飯

新人好似未上手
有個口音阿叔教佢地

師兄成日夾到時間食暢和咁正

講開又講，見過幾次鴻發老闆係金源食

之前未停課見到好多學生食，而家應該少好多生意？

鴻發係咪藍？

幾好飲 桃茶大大杯冇膠味

聽上面ching講就係

公道講 咁佢比人起係2016啲舊post黎

都唔係成日架，有時特登落去好full
有次試過take away鹹雞，好好食

和暢都好好食 個咸雞正撚到
門口有收據捐612

裝修前成日食佢個崩砂腩同厚西多

有日去鼎天叫左焗豬都幾失望
個焗飯成70$ 自己會期望最少係炒飯底
最後係得白飯 汁 豬扒 芝士
就咁將頹飯倒落錫紙兜焗10分鐘拎出黎
如果唔係黃店 真係唔會再去食

以前扒聖仲抵食啦
一個午餐有湯有包有扒有甜品

有去過活動就知佢黃
重有口罩派

醉雞

扒聖？
再上一手？

上年6月新post

講起都有生理反應

其實我有睇過
呢單佢係柒既
但睇唔到佢係藍囉
不過我自己都冇去食
不過黃圈再咁樣鬥黃真係好攰

傾傾吓都幾多大埔撚

呢個po我都知 但客觀睇 其實我覺得語氣算中性

焗豬早排食過pattern幾正

其實之前大埔po差唔多係月經po黎 係近排多事發生先無講地區野

呢兩間係我最愛，有時我媽子會買黎做餸。
另外試過彩虹串燒，少貴
共度一燒價錢好似平d

紅蜻蜓嘅白湯係世上最難飲

串燒冇辦法，係香港做平唔到
共度一燒稍為叫多d已經略貴

Oyster king lunch time好吉呀, 兩邊藍店就爆晒

講集體回憶點少得B區最篤篤嗰間西餐廳，
十幾年嚟瘋狂裝修、轉名，
明明就同一個老細

呢間都經典

揾日出去懲罰下佢

咪話之前比人踢爆藍先扮黃
Whatsgap佢都比人除左名

彩虹真係未食過
隔離間日本野就成日食

心太軟真係好撚正

唔食蠔
除左蠔仲有咩推介

佢有西餐甜品

呢間未試過，要試晒d黃店佢

好好甜品都係黃架

11月 12月晚上昤間苑記個個位成日有事發生可能一開始係藍,唔排除轉左黃

上次玩大埔21間黃圈,先去過呢間食扒,發現幾高質,係就貴左少少,學生未必比得起

同埋前排日日比黑警同隔離2間藍店搞,搞到佢地無晒生意,個老闆成1提早收爐/每日只係限左幾多人入黎食但老闆係深黃

BTW苑記雖然野食質素一般,但勝在開到好夜,大埔人想食宵夜又想食黃就要撐下苑記

bulldog，苑記，牛一，宵夜應該都係呢幾間

發現大中,大埔墟,太和都好多黃店,係富亨富善廣福無

大埔廣場八鯨嗰邊個位好耐以前有間野叫扒聖
執左好耐喇
我中學成日去食

領展場加埋老屋邨 都唔expect會有啲咩啦下嘛

我成日都想刮埋佢寫字啲朱古力食
但係雪到硬到仆街吉都吉唔入

咁究竟有邊忽係藍？
就憑上面張相？

富亨有啲咩係有㗎

印象中富善都叫有間大快活嘅

我覺得係藍就唔會講得咁溫和

唔係金鳳/扒王之王咩？

平日去都ok，假日去真係等到傻
但個撈麵真心正

咁撚大獲? 有冇source?

苑記唔係不嬲藍店黎既咩
D店員藍撚到仆街架喎係大埔fb group都比人屌過好多次
幾時變左黃店

醫院, 睇急症幾方便

都係果句, 店員不代表老闆立場

有香蕉糖

有A47X
上年圍城出巿區都係靠佢

真
上年富亨係最大贏家
全大埔得A47X有車出城
（懷疑九巴係趁火打劫，開到A47X點會開唔到其他 ）

仲有試過大中開花，
啲X線改晒富亨直出吐露港

有冇人講果子係黃定藍？

幾鍾意去FAMA坐下做自己野
不過D野食同飲品.....

唔係我年代
我最早印象都係八鯨個位本身係雲桂香

黃呀昌運

應該八鯨隔離先係雲桂香(即係而家個吉鋪)
八鯨都好多年喇 前身如果無記錯好似係隔離鞋鋪d frd三間連住

自己上app睇啦

好奇一問
先唔講藍黃
明星酒樓個頭
點解間間都可以捱咁耐
八妹 oppa(算新) 稻八 仲有附近間甜品
雖然位置有變過 但都仲係度

可能租平啲
同埋晚巿其實幾旺 又方便泊車

就係搵唔到

譚囝算唔算最唔捱得

大埔有冇黃嘅麵包舖？

傳奇烘培

昌運個間黃架

咁富善最慘 咩都無 仲要有間狗屋

但係我睇大埔group有個post係個師傅（離職）話老闆係藍

佢以前lunch好爆架喎 點解會搞成咁

有冇source睇睇呀

有mk妹

日日比狗搞 每一刻只可以得幾枱客

我都係因為黃圈先第一次食蠔王
佢晚餐個黑豚意大利飯真係世界級

屌你老味真係好想搬去大埔
又多黃店又多好嘢食

咁...幫襯返佢先

紅蜻蜓都有人吹奏
cls

暢和實時，排緊6 7人，有老有嫰

上環

幫牛一做打手，牛一麻雞飯大埔第一

富善富亨真係藍店集中地嚟

識揀
嗰頭多office又多鬼佬 應該有得做

牛一成日都冇燉湯

呢間真係得手撕雞好食

頭先LUNCH食左

仆街，食過咁多次牛一，直到我睇到呢個po我先知原來佢有湯跟既

今天吃了經典醉雞

我覺得好食過許記不過許記係無骨

暢和啲料感覺新鮮啲
許記我試過有一兩次啲肉霉嘅 唔知係浸得耐得滯定賣唔晒隔左夜

富善邨街市最右面車仔麵都黃架，雖然冇其他咁落力

前之8月連登直播post有影佢派三文治同野飲

想試下暢和 成日有人排隊搞到等好耐

有無名我諗唔講真係無人知

大鑊我都冇留意，記住唯一個角落位咋

有黃店都無人知好慘下次要去富善食下先

平時主要富善商場翻工嘅人去外賣，得一張單人台

經常去昌運食here

一般都係等2-3個字

呢間近幾個月先新開

但係幾好食 有次行過買幾串 但要等成45分鐘

返屋企放低個袋 再出去拎

基本上係拎黎影相用

食牛扒 叫medium 配埋d鹽

我以前中學都成日食 20幾蚊 有湯有包 有扒餐

仲有甜品 可以擇雪榚/啫哩

45分鐘咁撚癲

自問都算大食 但呢個黑豬意大利飯我係食唔晒既

我食扒同蠔多，咁下次試呢個

大埔墟果間今屆某區議員認證都係黃，我知果時都好

原來咁多低調黃店潛伏

不過學生真係未必應付到呢個價

即係大中同大埔墟苑記都黃？

所以學生咪去食燒扒屋
不過而家停課 燒扒屋都少左好多生意

求source

發覺呢度好多ching個味覺都有d問題，牛一話難食，海達係首選
海達個魚蛋廢到咁都夠膽死叫自己魚蛋專門店，牛一屌打佢啦
個個都話大埔多黃店，但大部份都偏貴
所以實際選擇其實唔多，好多意粉西餐都接近成舊水
如果成日出街食既真係支持唔到

明新藍定黃

所以我食開八鯨,滿腹,CAFE2.0,晚市全部都係70蚊左右,多多車仔麵就更加平

吱朱古力圖案

Pepe易吱定連豬易d

黃藍都唔撚食 on9上次同我講話要等有幾個人都嗌我個餐先煮得

潛規則都直接講咁誠實

係 我問個呀姐點解我嗌先咁多但係同隔離枱一齊嚟 佢話因為要等埋一齊整

有時食多多車仔麵見到ben哥架(大埔黃絲唔會唔識邊個Ben哥掛)

大埔好多黃店5.27罷工

respect

作為大埔人，最難食肯撚定係星泰真味。
牛一唔叫越式野食就得，佢手撕雞的確唔錯

一鳴是黃，老闆係大埔有其他業務較敏感所以唔敢太高調

想食壽司可去德川，都係黃。
黃：fat belly, 其實東昌街一帶相連個幾間食肆都係黃
糖水可以選擇殿糖級
唔講大家可能唔知，不過講左都驚大家唔信，大中苑記係黃

建議 去鼎天都係食下d 雞扒 豬扒飯/意粉 同埋個叉燒蛋飯都幾好食

仲有下午茶必食既三文魚牛角包/西多士

其它飯同意粉就算啦 因為真係痳痳地

殿糖級原來係黃?

大中苑記係黃,宵夜想食粉麵可以揀

印象中之前都有連登post話一鳴老闆是黃
唔知點解俾人屈佢係藍...

初開時有心機好多，依家質素唔值個價錢

太子爺個女友（？）晚晩十二點幾都喺收銀旁邊報黃圈新聞畀太子爺聽同鬧政府

我仲未食過

以前lunch成日食撈烏冬 好懷念

之前好似係黃店黎

一個撈油一個撈幼加3寶

而家個主理人係後生仔 我之前因為某啲事有接觸過下啲黃餐廳既負責人

榕基咁正 點解咁多人幫襯勝記
三不館係黃?D菜脯 豬頸肉好正
昌運茶餐廳早餐都唔錯 但無認證黃定藍

三不館好似好多人去食 聽人講過係黃

但我聽啲舊同學講殿糖級藍到黑喎 到底邊樣先係真

我都聽人講殿糖級係藍 但唔知大埔呢間係咪
就好似松記係藍 但大埔松記係黃

唔太sure，多多優先

大埔墟苑記都係罷睇tvb

我自己取態係呢啲綠店唔須要罷食
但係優先選擇大家都知係黃嘅嘅黃店

大埔呢間幾年前易左手，但個名保留，做個班人唔同晒，唔知以前係咪藍，但而家我都幾肯定係黃

即係殿糖級+松記+好好

呢間係邊架

喺大埔墟南盛街果邊
對面係小巴站

今日食千之味

早排經大埔做野成日食，係唔鍾意qr code落單

明新呢

我冇乜所謂，可能佢地有自己考量

Park + blue house
blue house一流

要批評的係佢支特飲姑寒左少少 都係沖出黎姐 比人大支少少OR有得refill好d
(利申: 唔係我貪心, 係佢個杯好細 根本男仔唔係好夠飲)

BLUE HOUSE真心好好食又唔貴,算係食物質素好高質嘅黃店

你指blue house？

有冇人試過新開嘅真台客？

yes

我都係飲佢d罐裝飲品，未試過特飲

同事話佢態度唔好 野食份量多到得人驚
同埋有任飲冬瓜茶

之前lunch 去。
叫完餐佢地就放低一支特飲2個細杯

搞到我好似R佢refill 咁

想問太和三多隔離間好好係黃定藍??